警察唔係用過份武力，係...

警察唔係用過份武力，係用毫無限制既武力，全無指引，無法律後果，無懲罰，無處分既無上限既武力，等於殺人機器。

［戰術討論］有效削弱犬力戰術

幫推

追究警察暴力
追究實彈傷人

【真係好突發】今晚荃灣要人 8點和你行

黨國機器

推！

唔好因為已經有人post 左去國際，同twitter同其他媒體而唔再post,因為越多人post,代表越多人關注，越多人關注就越大壓力，要推爆全世界既社交媒體，傳媒，政黨，要全世界既人都知道。